重post: 求世界級文宣

推到有人出到一份動之以情、說之以理、比得上出師表、 宋美齡演講既英文文宣/演說，向世界解釋局勢，游說外國一起抗共

有冇d有份量、有智慧既人呀？

求世界級、劃時代文宣

推

冇呢個份量嘅人 你寫左都冇人會理你

我地去遊說下未表態既重量級人物吧

有冇人選？

Push

push

[攻略]最後文宣皇牌，Facebook戰線正式啟動!